血債票償

無論你有幾失望、傷心、悲憤，又或者你不大同意勇武或堵路、裝修、私鳥，

但-

請勿忘記6·9 第一次100萬人遊行，暴政及保皇黨在當晚宣告會照推及支持送中條例。

請勿忘記當時的無力感！

今天開始，請吹雞請你親朋、手足，記著去投票！

如果我哋贏唔到區選，我可以話我哋會玩完！區選係第一步，亦係好重要嘅一步！

Block 88

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野